講真其實再出嚟遊行都唔會再改變到啲乜嘢

你地都玩左咁撚耐
而家個個都失業 經濟差
要學會接受現實 香港係23年前已經統一了
國安法係一個好契機 回復秩序